其實做藍屍仲舒服

唔使比黃營鬥同 binc 得閒又攞出嚟批鬥下
跟著党走